====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je vois la ville comme une question globale , qui fait société , et non comme une question d ' urbanisme ou de représentation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

